既然醫返都嘥藥費，點解仲要醫？

只係講呢件事，唔講果啲咩假難民，一年150，大白象同三跑。

希望大家可以細心去諗下，而唔係一開始就屌左我。個病係冇得醫，就算食藥只係可以等你舒服啲，要個病逆轉係冇可能，點解仲要一年比幾百萬去醫？ 一年600萬一個病人 如果10個就講緊6000萬，如果用啲錢用係前線醫療方面對大家都會好好多，或者將啲錢去醫一啲有機會好返嘅病人，咁會唔會好啲？